# Curso Gratuito de GraphQL - YouTube

Curso com exemplos práticos em GraphQL, utilizando NodeJS e desenvolvido por ***Washington Developer***. Conteúdo disponível no [YouTube](https://www.youtube.com/playlist?list=PLK5FPzMuRKlyeZYiJNA54j4lpfxHGlz0j).
